法國班中老年人已經開始佔據麥當勞自助落單機

如果無手機app真係連餐都買唔到

原來有手機app，而家先知